🐻聽完呢首歌發現Seulgi都有幾可愛嘅一面

呢2張睇到我面都紅哂個心噗通噗通咁跳

no色情

no色情但最尾個張佢話屌你

唔好曲解佢意思 佢咁斯文唔會講粗口

又開垃圾post

你用垃圾球員名

而家踩場咁話喇喎

who😮

請勿再貼與Seulgi無關的圖片

He貼令我傷心的影片

Brand reputation for individual girlgroup members in October:

2) Red Velvet Seulgi

琪琪叻叻

豬左比師姐yuri

唔識

大佬

熊爺

❤️🐻

post錯

( Show Blocked User - 賓夕凡尼亞州 )

Who?

點解我同定仔待遇差咁多

my wife

射精❤

車

我平時乖

下姐係點==

見到wendy笑我就非常開心

咁快又新post

HI 我係ZION.T

好撚肚餓呀屌你老母！！

lan

再有任何色情的話Wendy會拉你地去打靶

好樣衰。。

尋日見到有張阿淇吐舌圖冇cap到 今日就搵唔番

例如咁？

係...好色情的..

想咬下佢脷仔

清點解要咁=.=

雙v qq

True

Pure and True

好可愛

我係wendy左邊果個綠衫男

ching唔似咁有型

-.-

琪琪對眼化到好濃

不滿？

對化妝師有少少不滿

萌熊

佢唔靚但有種好引人既魅力

條傻西咩水？

死 肥joy去左邊？

Respect

呢張計
Irene >>>>>>>>>> Yeri > Joy>Wendy>>>>>> Seulgi

已負評 , 請重新排名

個post冇言論自由？！

個po應該好快比負評超前

負評影響到你對瑟琪既愛？！

我好感 not 愛

得好感會成日mon post？！

仲以為我男朋友成日睇連登係睇啲咩 原來係睇kpop女

who is 你男朋友

我同佢共用連登account

我youtube有follow你 你同你男友ken好恩愛

想引我貼貓女孩 跟住俾學友嗌lan?

我信你唔會係d係琪琪post搞搞震既人

中間邊個係肥Joy邊個係Yeri?

淨講樣Irene無得輸啦

條傻妹邊個黎？

靚啲嗰個係yeri 好似係

大家好 小妹今日岩岩入kpop坑 幾鍾意redvelvet

感動哦😭

Ching最鐘意邊位成員

????

去牙joy個節目度客串

個高妹係咪洪哲條女

🐯🐻qq

#96 p圖定真係帶住=.=

真

都幾大殺傷力

發覺呢度將Seulgi放喺第一位嘅人其實好少

我

怕被人屌唔講了 朴寶英

你之前jennie Nancy > Seulgi

講咗打錯箭咀

睇標題就知係學友既post
我愛Seulgi btw

睇username就知

知你排琪琪後過昂山

昂山:食字
琪琪:老婆
完全冇得比

呆Q

Ching食開50,60路🤔

呢度無人比我更愛牙琪

me 28 處

肥joy個樣點解變到無晒肥joy feel架

有d似secret 其中一個，而家都係拍戲既。

因為佢嘅肚仔，每日變Fit啲，bell右又bell左，腸道健康啲。

真係好正

你扮乜-.-

我無扮==

又咩jennie又剩。。。

who?

#555

chubby cheeks

宜家手機google難搵左圖

我無手機

型

無手機點樣出街玩jer仔==

呢句粗口係我教佢

玩jer仔點解要手機╮(╯▽╰)╭

黑絲定陰影黎

細路地鐵玩j.gif

黑過膝襪

嗰個我老死嚟 叫咗佢唔好周街玩jer仔==

襪黎

我望左10分鐘唔小心扯左有冇犯板規

點解韓國啲校服咁靚

邊個唔係你老死

喪狗

想同佢一齊食早餐+返學

快lan啦

呢啲真係韓國校服

例如呢套校服 好多idol都係呢間學校畢業

咁樣嘅

下 姐係點==

矛野拉-.-

有冇女團打歌服係hoodie + whatever 褲
想睇

4個dancers

牙琪第2張個樣好招積

hoodie實係配熱褲架啦

佢串開😢

想睇sweatpants

咁casual 典打歌呀

想睇用呢套打歌

咪問緊有冇囉

以我有限既kpop knowledge答唔到你囉sor😢

twice knock knock咪玩左睡衣theme 都ok呀

Wendy this look ho jeng
me都想色情一下佢

lan la

肥琪

想玩佢塊面

師兄接近秒回咁得閒

Bot黎

第二張好正

雙下巴

舐seulgi腋下

Lan

嗚呀勁撚q呀救命

厲害了我的琪

萌度破表

食麵果張萌死我

痴線呢張好撚癲

❤💗💙

秘密搜查官

想查案

cls hot joy

Zoom zoom zoom

Boom boom boom

Bang bang bang!

BBB

skr skr skr🤙

賓狗好低質

SM玩埋呢D

seulgi post開左5,6個 離離去去都係個幾丁友 一個新人都冇

貴精不貴多

樓主問題

你太GAY

又賴樓主

樓主一向多問題

依個post咁多鹽濕仔 有幾個入咗嚟都出返去啦

最咸濕果2個依然係度

喪賓

兩件

喪賓病狂

好撚好笑

自己講自己笑

毒撚係咁 冇人理要自言自語

舐下脷仔

...........

Red Dead Redemption2到底有乜好玩

琴晚做完功課玩咗一陣攰得濟就訓咗 畫面幾靚嘅

見D人係咁吹奏 但睇落又好似冇乜特別

不推了

Seulgi好過分。。。。。

仲要笑。。。

QQ

yes

Seulgi

My wife

seuigi

串錯

==

+_+

g錯-_-

我決定以後都用
黎回覆

想用朴寶英張喊gif
驚比人鬧

搵番張舊圖
好靚

呢到以後我話事

No 你話定仔色情 所以同你不和了

more

呢個髮型好好睇+埋呢張女友力既圖=毒撚殺手

我好似之前係seulgi post到偷低換左手機就唔見哂 我都想求more

下==

咁你家下串我毒撚喇喎?!

有問題？

冇...冇 sor

I豬相黎得1張

ching好波

呢個post大部份會然都係毒撚...
差別在好毒同普通毒
e.g #555=好撚毒

想問下仲有冇色情seulgi圖

我好毒 點解決

一般毒+睇動漫+講skr=好撚毒

呢個好睇

點毒法

日日入倒呢個連登post 9up都知有幾毒

用上黎r下水吹呢個說法咪顯得冇咁毒

9up都仲好d... r水吹姐係平時冇水吹 要慘到上黎r水吹...

好mean

身邊冇個朋友聽kpop...

me2

我開始聽嗰陣 原本聽緊嗰啲friend都唔聽了

以前我係舊登係崇日既激進派 身邊D人成日都比我串聽KPOP
但估唔到最後我竟然自己都入埋坑

同你差唔多 不過冇崇日只係反韓
你聽邊個入坑

堅定反韓是常識吧

twice
本身唔會掂kpop 有次發燒神智不清係床到無聊上youtube聽歌 無意中聽到twice覺得d舞同埋囡都幾正幾入腦之後就開始留意 仲記得果陣係聽緊like ohh-ahh

之後某日係電視到聽到blackpink 首playwithfire覺得好好聽但又唔知歌名 查查下發覺lisa好靚之後就愛上左bp

?

我都係聽twice入坑

Wendy同Rv呢
我原本有random㩒下kpop MV 有日求其㩒倒條Mamamoo片嚟睇 之後見佢哋唱歌咁勁 四個又咁好笑咁好人就迷佢哋 幾日後就買碟了 第時有日佢哋冇哂solo活動就唔再睇kpop了 好㗰時間
定仔就係有日電視播叢林的法則 覺得佢又型又靚之後留意佢

我真人好潮好mk的

你173cm

我都想有。。。

其實冇米7嘅男人點生存

好想我未發育 , 發左育應該過米七

我仲爭17.4cm就有180了

ching未發育就有咁高

突然想問下 其實呢度除咗我之外仲有邊個係真絲

2位絲打留個tg？

瘦g

之前我講過係了

我有jer仔ok?

星期六都咁多毒撚喺到9up 陰公

秒回你

聽日自己去看艾佛頓 會唔會好毒

咩艾佛頓

艾佛頓都唔識

艾佛頓足球俱樂部?

Yes

幫我問daddy 拎簽名
然後當住佢面撕爛佢

幾可愛

我迷摩

ching真係係外國

我鬼佬黎

當年除疤真係J足幾年

睇完呢張確信佢珍系肥左

樓上系狗

佢肥到200磅我都愛 但始終會prefer瘦gi

雙下巴qq

冇晒腹肌

好感動 哭jor

多謝提醒

做乜抄我==

呢張已經睇到肥左
包包面

包包面qq

呢排pc有咩game好玩==

Red dead redemption 2

岩岩玩緊黎明死線

得ps4 xbox 1冇pc
屌你

鬼知咩

冇ps4==

玩第五人格咪得囉 使乜玩DBD

dbd夠skr

第五人格係我哋中國製造 仲skr

最近法國對牙琪有少少少少色心 好內疚

你不嬲狗黎

係咪有咩誤會==

請尊重，謝謝

點解冇腋汗? 冇腋汗我點舐==

因為啱啱俾我舐完。。。

25仔 出嚟挨打

好奇怪 越睇越靚

小黃人wendy qq

見到負皮多過正皮 , 明眼人都知咩事啦

負皮=唔認同琪琪奇怪
正皮=張相靚

你好奇怪

關你撚事?

俾你鬧唔知點解有種興奮嘅感覺

你好奇怪....

學友呢排唔撚理我 你被鬧都好過我被無視

你都好奇怪...

小黃人Wendy好qq

...

我係唔係好傻豬呀？

🤮 死基佬躝啦

若你喜歡怪人 , 其實我很美

若你喜歡牙琪 其實佢很美

在死亡面前
才知過去每個瞬間都是頂峰
過去每個年紀都如花一般
只是那時並不懂那時的美

Ching

食屎啦你

咩事 係咪誤會

你又反牙琪！！！

咪屈！

你已經自爆左！

我係牙琪條仔

日呼娘娘

ching old cfood

以前成日追佢POST
BTW 2登夾埋差唔多上左10年

我都係同你差唔多時期開始上舊登

Selfish

好毒

真人真事

牙淇

游水?

包包面

qq

講乜?

總之鬧緊你

抵

法國seulgi唔差

係衰在個樣到

波台狗想搞事 搞就搞學友 咪撚搞牙琪屌你老母親

無人夠膽搞我

梳

你又識埋啲咩人啊

唔識==

牙琪咁鬼肥 塊面好包

樓主係明推暗反嘅大boss

牙琪既定格能力小弟真係佩服到五體投地

今日咁多色情圖?

第一張yerim笑得好可愛

我愛wendy 但我想射精牙淇咁點算==

Yerin 露gap

so kawaii

聽日返工訓唔撚著 想入黎睇圖屋企又熄左wifi唔夠流量 屌那猩

開番lo-,-點解要熄

屋企人堅信有輻射影響健康🤣

Qq

腳

熊腳qq

屎忽幾正

係幾好推

喪賓病狂現正宣佈再加歌神張學友一員

打錯 我想講幾好睇

喪賓病昂

個post好推

Pose

歌神喪賓病昂

懷疑佢想啜我

想聞下seulgi的女性荷爾蒙味

邊個p seulgi個頭上去

想同seulgi or wendy去旅行感覺會好開心

要幫手拎行李 好攰

我同wendy都行李都唔多 seulgi就唔知了

拉埋我落水

呢張幾似我前女友

幾似我

去死

A09 扮有囡

haha..ha

笑緊啲日日ff嘅毒撚

"望下果邊個傻仔 "

好好笑?

好笑

我joy世界第一

Joy=irene=wendy=yeri=世界第二

尊重ok?

你諗下自己值唔值得尊重先啦

你咪又係一擔擔 憑咩話人

佛利民?

apples to oranges

唔好再將我同埋d低等loser排埋一齊ok?==

睇多兩睇開始接受到肥seulgi 少左swag味但多左可愛

而家先開始接受到

老野係咁

我屌點解可以咁撚完美

Meet the new iPad Pro.

with腹肌

想做塊膠布

想做43

想做佢條仔

....same

包包熊qq

肥琪啲肉淨係去哂塊臉度

琪琪ig story==

想俾呢隻吸血鬼咬

都唔知扮緊乜

吸血鬼

左邊3個呢

joy扮緊韓國套哭聲既角色
yeri扮Kisses朱古力
白菜唔知

wendy係咪扮緊

？？？？？？？？

i mean irene

乜野gag concert 入面既角色

有啲似

IT個Georgie?

娜恩嗰套？

射精wendy❤

Wendy qq

見到wendy即刻屌哂鬼

想屌鬼

系

琪琪真係好正

好得人驚

牙琪咁打意都驚？

呢個琪琪唔打意了

呢個打意

好想衝埋去吱佢格勒底

bitch

學友:躝啦

進化論

小熊維琪qq

屌你老母躝

HarleyGi qq

想聞佢腋下的味道

屌你老母！

請小心發言，一些色情或是不尊重Seulgi的回覆是絕對禁止的

呢度有一半都係

喪賓定昂

喪賓學䀚

可唔可以講下 例子
想知有邊D係不尊重等我娛樂台風紀執法

ching 我要比個like你

喪賓病昂既大部份發言都屬於不尊重

我對seugil好尊重喎

我摸seulgi jer仔

我尊重牙琪 尊重自己==

右邊都幾渠

法國昂仔今日瘋狂踩學友底線

我都唔知右邊係邊個

太然

扯左，射埋=/=色情

我都認唔到

第一張淫到

同埋佢懶正經 邊有咩底線

收啦賓狗

嗯嗯好😊

what show ar ching

賓囝嬲豬

嗯嗯，躝吖😊

whats wrong?

唔似g妹咩==

yes qq

come bite me

呢個post竟然有人入嚟

似但狗唔搭八=.=

where

咪又係引到kpop毒能

only you 毒能😡

諗左陣先明

牙熊講英文好能qq

啲英文仲好過我

點解我睇唔到

點解我見到係wendy黎==

愛令人盲目

metoo

牙琪真係好可愛

我都係

睇唔到果D都唔係真愛牙琪

收聲啦

全post得我名有佢, 我遲d仲諗住改真名做醉愛牙琪, 你夠我鬥?

你心入面仲有其他人先會睇唔到佢 只要一心一意就會睇到

國王的新衣

牙琪係擺係個心入面黎尊重，好似你咁擺係個名度搞到Cheap哂呀，你咩居心呀你？

ching有冇睇過哈利波特 佢咪用尊敬既人黎做自己仔女既名, 點會搞到cheap哂牙

CHING 好波

Kero kero kero

講咁耐 jer係點睇個網 利申:唔用ig-.-

唔用ig唔俾睇

其實有ig 但好多個slide 冇琪琪

得我咁得閒?

Giro Giro Giro

ching y no see u in da post

去咗定post

唔能洗做咩

ching咁多地頭

好能串

要温書 不覆po了

學生哥

我女仔 162cm 28碎

靚女受唔受溝？

我les

我tb , 樣似鄧小巧 x 林二汶 , 岩嗎？

我喜歡牙定 寶英同MMM喎 你都唔似-_-

說好的牙琪呢

都話牙琪係好感

@昂

You're the best

how abt this

有冇gif

天籟之音

痴線q撚到爆炸

yes GF feel max

牙琪平陰真係Q到ON9

牙琪又係著cons

第一張真係好似熊

肥嘟嘟

好圓

個下巴仔好多肉

肥琪係咪要冬眠所以儲肥緊

肥熊qq

有冇人有追開美恐系列

無

咩黎 FX嗰套ahs?

yes 第8季好似幾好睇 雖然我一季都未追過

無睇過

飛住睇

好

屌你hea到

想我嬲?

我而家 立即 屌你老母

昂仔咁好火

網上係大聲d

好型 好有男子氣概

下= =

都係揀隻熊用

有咁拎controller㗎咩

我都係咁拎 佢應該係見我打機咁樣拎先有樣學樣

酸？

咪覆咁快啦

咁樣會唔會好啲

咁慢
唔開心

唔洗做牙

想問下seulgi好唔好舐

好唔好舐都同你無關
利申 舐過

躝啦

我係唔躝呀吹呀

咁唔好走

瞓了

瞓前watch this

佢上次先比我打到哭左

諗返起幾年前第一次同seulgi過聖誕
個傻妹嗰陣仲織咗條頸巾俾我

我係要走牙吹咩

唔好走

係
佢去復康中心探下啲病人 派頸巾同冷帽
我有朋女都收倒

清2個禮拜冇開wendy post
是咪驚一開會比佢打到屁滾尿流怕左

已經2個禮拜了?
即開

原來學友ching同我一樣都係弱智人士

我資傻兒童黎

搶Fo琪

好靚

好失望 ..原來樓主都挽lol呢d毒能game -.-

miyeon好正...

我想睇bobby==

呢到唔講男人

以前都唔係咁嘅

老老實實的 我一向都係咁

法國小娟啲rap好型好skr🤙

🤔

勁過啲鬼婆rao

so very cute

肥琪用v字都遮唔到塊肥臉

學友po非seulgi嘅嘢

佢g我地咁笑佢會唔會唔開心

lol-小娟-wow thing-seulgi

咁我po大韓民國人都得啦-_-
Ching最近迷izone邊個

認得三,四個 但冇個特別鍾意
首歌+隻舞係幾掂既
有個成員跳舞幾powerful 可惜樣唔太靚
同埋得罪講句, 硬係覺得呢隊野唔會走得遠

我忠心耿耿唔會迷佢哋
奈子幾Q 不過都係麻麻
我鐘意cute同時型棍嘅 (好似seulgi 定b咁)
Btw Why

學友又轉會了

可能燈光問題 就算最靚個幾個 睇live都唔覺特別驚艷，其他直頭路人樣 當然可能我未熟先咁覺得
同埋隊野唔太正氣 mv著到咁pure 但舞步又整哂蘭花手勾引你咁
同埋隊長似irene 有個似子瑜 令我諗起d套路總係有boss級敵隊有成員係同主角隊d能力一模一樣咁

子瑜>minjoo

Not好感only?

鐘意呢type
好感Seulgi

好花心 ！！

Gi gi do u love me are u riding

希望唔好屈

根據我觀察左幾日，學友已經對牙琪無哂好感

佢不嬲明推暗反！！

佢啱啱話對張元英忍唔到
又移情別戀

男人係咁

下

根本呢個post就係反牙琪，係得我咁傻豬以為真係鍾意牙琪

我唔係咁的

牙琪水上樂園簽嗰日真係巧令

而張入場飛都好撚貴....

有得見牙琪 價錢唔係問題啦

Why d人 ship Jimin同 Seulgi

企開啲

身體語言呃唔到人
後門都屌過了

吊你老母去死

Ching果然係有白卡

好撚遠牙

可唔可以搵個靚仔少少=.=

為左見牙琪就算去到天腳底都值得

佢搵咗我 我好靚仔的

嗰日差D入撚錯場

ching專登飛韓國去簽唱會

8月係韓國所以追晒CB

好能rich

想坐下定延fake taxi

點解咁惡

呢度好多未成年少女 希望清唔好講埋啲唔健康嘅嘢污染我哋

我屌你老未！

窮鬼。。。

Why u so mad

乜野係fake taxi , 小妹行年13唔太清楚

google is your best friend

諗住拍mv嗰架唔會係真的士咪叫佢假的士

google搵到張咁既相 , 乜野黎

5g==

咪能再off topic 又講lol又講izone又講twice又講fake taxi 呢到討論琪琪的

需要BINC嗎?

被賓狗hack咗

咪成日屈ok?

吊能死你

樓主最近低質咗
Seulgi嬲

覺唔覺我改返呢個名啲膠力返哂黎

少少

y雙下巴琪琪會咁撚q

本身QQ

射精QQ

型棍

🐻❤️

佢身材真心好， 勁fir

fit

白到反光了

我覺得佢哋幾得意！睇到佢哋既節目，又揾下啲歌黎聽❤️

牙琪醉能Q

垃圾apps開唔到

牙琪醉最能q

pic saved

牙琪男女都通殺，我係女都想同牙琪一齊

喺網絡世界扮女人係咩心態

留意翻，我係藍絲

我就係講緊你呢種人

me真絲don't屈pls

啲mk成日以為連登冇女仔

發覺呢度忠誠嘅人好少

我對牙琪巧專一

最欣賞你

仲有我

你戀童

包包qq

其實有冇分別

其實都唔似izone個大波妹

上面假肥 下面真肥

我覺得irene令啲

Show Blocked User - 喪心病狂

但大波妹大波d

我唔睇呢啲

我睇內在

呢排日日都喺度Eunbi Eunbi

Irene>Eunbi
子瑜>Minjoo
Facts

你日日eunbi關我咩事

Seulgi>佢哋四個
Fact too

Seulgi>>>>all

Fact

你幾十個平行世界第一

Seulgi>>>mmm+定仔+朴寶英

以後不入po了

咁小器

我翻譯你地d膠對話比seulgi聽 佢笑你地on9(好似係)

同侮辱我哋利記一樣咁嚴重

我智商得46

定仔呢排串左好多 有冇人覺
以前會打表情符號 而家cool到

(=ﾟωﾟ)ﾉ

安心了

咁姐係 定仔>>seulgi？

Me尊重

fact

推到咁多頁嘅

喪賓定昂經常鳩up

我應該係入面四個最高汁嗰個

你搞gay

唔好屈得就屈喎==

你屈我戀童

你色情元英寶寶==

屈完未

如果同izone忙內孤男寡女一室無人見到, 佢突然表現得好越軌

#2

你gay V同牙凡

又比考試時間逼害

被fyp迫害

考試

最垃圾

收嗲啦傻鳩

還我靚靚下巴仔

靚靚雙下巴

我奶晒

你去同芽B十指緊扣啦

唔同狗扣

好凍

琪琪

really really really bad

30號CB

又唱我呢啲壞男孩

睇嚟佢哋仲對我念念不忘

訓醒未呀

又酸

Both ff

d圖死晒

呢個post d毒撚毒到d圖都頂唔順

上

有死到圖咩？

我app死圖

ios? 呢排個apps好似神神化化咁

我無事 好似

痴撚線仲有咁多人

人得我ja喎

嬲到訓唔著

咁都被人放上黎 好彩以前無被人影到

你係男廁搞應該無人影啦

想得精g-idle...

Offtopic lan

我以前好多女

潛台詞: 宜家專一 得返seulgi
知喇知喇

哦

都係覺得黑毛襯d

同意

nick young識波

超靚

個post開始沉沉地

無活動=無圖=得返9up=沉

遲下30號CB就會回復正常

等我貼下應該未係到出現過既舊圖-.- ...

不開心

no色情

ching點睇新歌歌名

便找開心

不開心 Group project聽日要交 班撚樣用咗十幾日做前2 part 今朝先send野俾我 即係我得返1日半做最後嗰part 搞到星期6都要做野

我00後唔識回

橙
希望你睇完我哋曼聯比人大炒會更開心

清我都試過 所以之後做pj都死爭做頭個part 加油啦

成班撚樣貪新忘舊 去哂睇妹妹仔

咪扮後生啦屌

我一開波都反 now睇到沉沉地

我做project manager 未講完點分工就被個內地同胞搶咗我嗰part黎做 大家血濃於水都廢事屌鳩佢

年輕嘅肉體又真係幾正嘅

屌我原本見倒RV 30 cb有啲開心
因為有得睇mamavelvet interaction 特別係seulgi同玟星
宜家比mmm間公司搞到冇哂心情 阻住我温書

14歲太細個

大家都係中國人 應該互相包容嘅

咁先正

驚大個會走樣

我唔介意

溫蒂qq

JOY好正。。。

Mamamoo係咪又係月尾cb
唉睇怕今次rv rip得😅

同定仔做敵人了 我是撐rv的

等睇定仔到時反RV

RV賣得多過MMM=.=

米能單單打打拉
我支持MU Comeback

Mu聽日被人炒4粒

屌你唔洗瞓？
定係做緊你份project

我不嬲唔洗訓

睇咗咁耐，都唔係好慣佢金毛

超超靚喎

覺不覺Seulgi冇表情嗰陣個樣略帶傷感
我見猶憐

牙琪就算光頭都係巧靚

唔覺

Yes yes

係 佢那個來

yes or yes

牙災隻狗好能q

ching讚我

成日同d壽頭咁close影相 嬲

呢集hello有faker

好Q。。。
要買機票了。。。

想講佢掛住long d緊既我 但驚比你地打9

咁能q係想點?

牙琪呢張巧撚招積

好想啜...(純愛no色情)

雙重標準

回單字不如唔好回

屌

避孕藥副作用

FAKER

乜水 LAKER我就識

lol= rubbish

潮人

電競師 講真 Seulgi可以一拳打贏佢哋

呢個4眼仔會係潮人？

唔好睇低我地電競師

本身都唔覺faker勁 見佢對住seulgi竟然冇面紅口疾 呢下真係服

嗚呀好能q呀

but LOL 首pop/star好屈

zootopia sloth?

有幾勁阿 我都得啦...係流左少少口水

學友幾好想像力

我另一度流口水

唔似咩=,=

屌咪讚緊你

下堅似l0r

你慢鏡擘大口笑都會似

唔似 我帶眼鏡有啲哨牙

係唔係小叻咁樣

邊個小叻 我有啲似神偷奶爸1個壞蛋

呢個Ice Age喎

想撲落去

佢部電話📲好似係嗰頭扎住咗

琪琪好令令

yes my wife

個樣好sad......

掛住我

New post

唔想諗。。。 諗到再推

1001

色情post又要爆了

post名 : Seulgi雙下巴討論區

琪琪咁瘦邊有雙下巴

No色情Seulgi討論區

1000